可以澄清 但唔好失焦

重點唔係反駁，因為佢地唔會聽你反駁，同埋反駁完只會將成個焦點放去左邊個暴力邊個批鬥度，要做既係不斷提出我地想人地關注既野

政府漠視民意
送中影響經濟
警察過份武力

一定唔可以俾人帶左成個輿論風向，要搶輿論主導權
1. 超大量制造改少少字眼改背景圖但一樣意思既長輩圖
2.「好友轉發」文字訊息

要俾中間派知道社會最關注既係咩，唔係示威暴唔暴力呀

唔好俾社會再集中喺示威有咩問題，學生有咩問題
要將社會討論方向拉去對我地有利既議題